{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105098",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 벨리노 S"
    },
    "text": "龍仁ベリーノSホテルは客室数が計31室で十分余裕があります。 宿の周辺には盆唐線の構成駅があり、アクセスが便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 入室人数は基本的に2人であり、追加1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。 駐車場は400坪と広く設けられており、30台以上の大型駐車場が提供されます。 宿泊施設は全客室に最新式PCが設置されており、ビジネス客に非常に便利な環境を提供しています。 客室は居心地が良く清潔で、高級寝具や備品、エースラテックスベッドが備わっています。 また、超高速Wi-Fiや大型テレビ、映画やドラマの再視聴プログラムも提供されます。 客室には冷蔵庫、電気ケトル、浴槽、無料アメニティ、無料ドリンクなどが揃っており、ウォッシュレットも設置されています。 宿にはスナックバーもあり、飲み物、コーヒー、お菓子、パンなどを楽しむことができます。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で居心地が良く、リラックスできる場所だそうです。 連泊で利用するのにも最適であり、価格対比満足度が高いのでおすすめの宿です。 しかし、一部の訪問者は蚊や虫が出没し、タオルの清潔度が改善されなければならないという意見を提示しました。 また、停電が頻繁に発生し、エアコンの清掃が必要だという不満もありました。 全般的にはきれいで居心地の良い宿でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は計31室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何か便利な交通手段はありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には盆唐線の構成駅があり、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "基本的な入室人数は何人ですか？",
            "answer": "基本的な入室人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "追加の人数は1人まで宿泊できます。ただし、追加1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は400坪と広く設けられており、30台以上の大型駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には最新式PC、高級寝具や備品、エースラテックスベッド、冷蔵庫、電気ケトル、浴槽、無料アメニティ、無料ドリンク、ウォッシュレットなどが揃っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のWi-Fiやテレビなどの設備はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設では超高速Wi-Fiや大型テレビ、映画やドラマの再視聴プログラムが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はどのような飲食物を楽しむことができますか？",
            "answer": "宿泊者はスナックバーで飲み物、コーヒー、お菓子、パンなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューによれば、清潔で居心地が良く、リラックスできる場所だと評判です。"
        },
        {
            "question": "一部の訪問者の不満点は何ですか？",
            "answer": "一部の訪問者は蚊や虫の出没やタオルの清潔度、停電の頻発、エアコンの清掃などが改善されるべきだと指摘しました。"
        },
        {
            "question": "総合的にはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "総合的にはきれいで居心地の良い宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "連泊するのにおすすめですか？",
            "answer": "連泊で利用するのにも最適な宿泊施設であり、価格対比満足度も高いためおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 541
    }
}